24／11/ 2019 區議會選民們的意願

區選後的意願

根據現正區議會選舉結果，本人謹此意願該選票投下勝出的該區議員能以和平,理性,非暴力的手法代表或帶領本人到達香港理工大學為到目前仍被警方圍困下的留守人士們打開重返自由之路。

曾參與 24／11/ 2019 區議會選民之一